Iphone x 用家請入，着mon 問題

啱啱買左兩個星期，一直掂一掂個mon 就着mon 個個功能，所以發現唔到有問題
最近熄左個個功能，轉返正常㩒右邊個解鎖制，點知佢間唔中會㩒一下無反應，個mon 仲係黑，再㩒多下，竟然彈左apple pay 出嚟，姐係當左我連㩒兩下
最一下唔係感應唔到，而係㩒左，但個mon 唔識着
其他人有冇試過呢個問題

Apple 真係差左好多

拎去換囉

之前Iphone 6個陣，試過去換機，點知部翻新機底板有問題，不停reboot
唔知有冇得換新機

冇，一定翻新機

咁唯有用多陣，等佢多啲問題先拎去換

iPhone 7 Plus都試過成日自動Reboot，DFU過iOS都唔得，結果情況發生太密要去換LL機

apple 啲QC 差左好多
個次6 仔翻新機有問題，攞去換過，點知第二部翻新機都係有問題

用家問題

你set咗兩下開apple pay
佢會delay個一下

因為係翻新機

但佢又唔係次次都彈apple pay 出嚟

拎左上去apple store check,佢建議我set 做慢 再睇下有冇問題

仲話翻新之後會檢查好先放返出嚟
Apple 已死